7點 新港城 商店關門

小心圍捕
小心圍捕
小心圍捕
小心圍捕

推

各位小心
d狗無人性

有好多方法幫保安，大家今晚小心，不被捕，不受傷

大家睇定d先
注意安全